各大專院校巴絲 不如一齊搵自己校長

一齊叫自己學校校長譴責警方暴力+承諾保護學生

有無得諗？大專一齊畀壓力!!!!!!!好過得暴大一間做

Push

Push 大家一齊討論下 有無得諗？

推

好

幫手推！！

大專生!!!做嘢呀喂!!!

襯暴大校長好似肯出聲！！
其他大專生去晒邊

知道各院校校長個方向都好呀，

支持學生同埋唔支持學生嘅嘅校長，

起碼有個知先。

真

雖然有部分係早期都表過態，但而家好多都靜晒！
依家直接叫佢哋譴責警方，承諾守護學生 ！